我好慶幸生於皇者時代的共朝，我要大力嗅一嗅而家充滿霸氣既空氣

數百年來，列強第一場對中國既戰爭就係鴉片戰爭，正正就係因為貿易不公而引起。去到今時今日，中國亦因為貿易不公受到洋鬼子威脅，共朝可以硬起來完全唔驚你，我完全感受到皇者霸氣。我好慶幸生於皇者時代，我要大力嗅一嗅而家充滿霸氣既空氣

個陣都係硬起黎唔驚人
不過轉頭就比人打撚柒

而家都係

波台狗走嚟奶共

習武帝有三大武器

一帶一路
大灣區
十九大精神

所以美帝必敗
我皇必勝

殺晒你班支那人！！！！！